<resources>
    <string name="app_name">PCBuilderApp</string>
    <string name="prepare">(1) Sagatavojiet tīru un labi apgaismotu darba vietu, kurā nav statiskās elektrības\n\n(2) Veicot turpmākos komponentu montāžas posmus, izņemiet attiecīgos komponentus no iepakojuma un noņemiet aizsargplēves, ja tādas ir.</string>
    <string name="cpu">(1) Novietojiet mātesplati uz līdzenas virsmas (piemēram, uz mātesplates iepakojuma kastes).\n\n(2) Atrodiet CPU ligzdu un paceliet sānu sviru līdz galam uz augšu. Intel mātesplatēs kopā ar sviru pacelsies arī metāla aizsargvāciņš.\n\n(3) Paņemiet CPU aiz malām (nepieskaroties kontaktiem apakšā) un saskaņojiet CPU atzīmēto izvirzīto stūri ar ligzdas stūri.\n\n(4) Uzmanīgi ielieciet CPU ligzdā bez jebkāda spiediena vai piepūles.\n\n(5) Nolaidiet sviru atpakaļ uz leju. Intel CPU var atlēkt ligzdas aizsargājošais plastmasas vāciņš.\n\n(6) Pārliecinieties, ka CPU ir ievietots taisni.</string>
    <string name="m.2">(1) Atrodiet M.2 ligzdu (parasti starp CPU un PCIe ligzdām).\n\n(2) Ja virsū ir uzstādīts radiators, atskrūvējiet to un noņemiet no tā aizsargplēvi.\n\n(3) Ievietojiet M.2 SSD ligzdā aptuveni 30 grādu leņķī un uzmanīgi piespiediet SSD otru galu uz leju.\n\n(4) Uzlieciet radiatoru atpakaļ, ja tāds ir un pieskrūvējiet to ar skrūvi. Ja radiatora nav, vienkārši pieskrūvējiet M.2 SSD ar skrūvi.</string>
    <string name="cpu_cooler">(1) Ja uz CPU dzesētāja nav uzklāta termopasta, uzklājiet nelielu daudzumu uz CPU un vienmērīgi izlīdziniet.\n\n(2) Uzstādiet dzesētāja stiprinājumu (atbilstoši dzesētāja instrukcijai un piejamajām detaļām).\n\n(3) Noņemiet aizsargplēvi no CPU dzesētāja pamatnes, novietojiet dzesētāju uz CPU un pieskrūvējiet to pa diagonāli (krustveidā).\n\n(4) Pieslēdziet dzesētāja kabeli CPU_FAN ligzdam uz mātesplates.</string>
    <string name="ram">(1) Pārbaudiet operatīvās atmiņas ligzdu skaitu mātesplatē. Ja ir 2 ligzdas, RAM var ievietot vienā vai abās. Ja ir 4 ligzdas, moduļus parasti ievieto pāros (piemēram, 1. un 3. vai 2. un 4. ligzdā).\n\n(2) Atveriet fiksatorus abos RAM ligzdas galos vai vienā pusē līdz tie pilnīgi atveras.\n\n(3) Paņemiet RAM moduli aiz malām un savietojiet tā kontaktus ar izvirzījumu ligzdā.\n\n(4) Uzmanīgi ievietojiet moduli ligzdā un nospiediet to uz leju līdz fiksatori ar klikšķi.</string>
    <string name="motherboard">(1) Atveriet korpusu un pārbaudiet stiprinājuma stieņus (paplašinājuma skrūves). Ja tie nav uzstādīti, ieskrūvējiet tos atbilstoši mātesplates tipam (ATX, Micro-ATX, Mini-ATX) un korpusa instrukcijai.\n\n(2) Atrodiet un uzstādiet taisnstūrveida aizbāzni (metāla plāksni) korpusa aizmugurē, pārliecinoties, ka tas piespiests ar klikšķi un aizbāžņa gludā virsma ir vērsta uz āru no korpusa.\n\n(3) Ievietojiet mātesplati korpusā, saskaņojot portus ar aizbāžņu ligzdām un stiprinājuma stieņiem.\n\n!!! Pārliecinieties, ka aizbāžņa izvirzījumi neiekļūst mātesplates portus.\n\n(4) Nostipriniet mātesplati ar skrūvēm (ieskrūvējiet tās pa diagonāli), nepārsniedzot spēku.\n\n(5) Atrodiet priekšējā paneļa kabeļus un pieslēdziet tos F_PANEL savienotājiem uz mātesplates (parasti apakšējā labajā daļā), vadoties pēc mātesplates shēmas\n\n(6) Pievērsiet uzmanību:\n- PWR_SW un RESET_SW polaritāte nav svarīga.\n- LED obligāti ievērojiet pareiza polaritāti (+/-).\n- Audio un USB kabeļus pieslēdziet pēc atslēgām un ligzdu formas.</string>
    <string name="storage">(1) Ievietojiet HDD vai SSD atbilstošajā korpusa vietā (3,5" HDD - slotiņā korpusa apakšdaļā, 2,5" SSD - speciālajā stiprinājumā aiz mātesplates).\n\n(2)Saskaņojiet disku ar stiprinājuma caurumiem un nostipriniet to ar skrūvēm vai citu fiksatoru.\n\n(3) Pieslēdziet SATA datu kabeli pie diska un otru galu pie mātesplates SATA datu ligzdas.</string>
    <string name="case_cooler">(1) Ja datora korpuss nodrošina papildu dzesētāju uzstādīšanu, ievietojiet dzesētājus paredzētajās vietās (priekšpusē, aizmugurē vai augšpusē).\n\n(2) Pieskrūvējiet tos ar skrūvēm, ņemot vērā gaisa plūsmas virzienu. Pieslēdziet dzesētāja kabeli mātesplates ligzdā (SYS_FAN/CHA_FAN).</string>
    <string name="psu">(1) Ievietojiet PSU tam paredzētajā vietā korpusā (parasti aizmugurē apakšā vai augšpusē), novietojiet dzesētāju uz leju.\n\n(2) Saskaņojiet skrūvju caurumes un nostipriniet PSU ar komplektā iekļautajām skrūvēm.</string>
    <string name="psu_cables">(1) Pieslēdziet 24-kontaktu ATX kabeli pie mātesplates galvenā barošanas ligzda (parasti atrodas labajā pusē pie operatīvās atmiņas). Pārliecinieties, ka fiksators ir pareizi nostiprināts.\n\n(2) Pieslēdziet 4-kontaktu vai 8-kontaktu (4+4) CPU kabeli centrālā procesora barošanas ligzdai, kas atrodas blakus CPU ligzdai.\n\n(3) Pieslēdziet SATA barošanas kabeļus HDD un SSD diskiem.\n\n(4) Pārliecinieties, ka visi kabeļi ir pilnīgi ievietoti un sakārtojiet kabeļus, izmantojot stiprināšanas plastmasas siksnas.</string>
    <string name="gpu">(1)  Atrodiet korpusa aizmugurē GPU ligzdu aizbāžņus noņemiet tos un saglabājiet skrūves.\n\n(2) Turiet GPU aiz malām un saskaņojiet ar mātesplates PCIe x16 ligzdu.\n\n(3) Uzmanīgi ievietojiet GPU ligzdā līdz klikšķi un pieskrūvējiet to pie korpusa, izmantojot aizbāzni un skrūves.\n\n(4) Pieslēdziet atbilstošos PCIe 6-kontaktu vai 8-kontaktu (6+2) barošanas kabeļus no PSU.</string>
</resources>
